點解日日罷工大家都唔跟進

尋日香港航空地勤
今日港鐵都有人罷工
一尐聲氣都無, 你叫以後尐人點敢攪

就算得十個人罷都好
我地都要撐
言論上撐, 實質上都要組織唔同TG小組支持各個行業

持久戰係要由制度上建立屬於真正為香港人好嘅新制度

自我十連推

推

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

推呀罷工！

推呀

推大家要知道一日罷工係無可能動搖到政府
但我地要話俾所有人知香港人支持你
要將佢當日以後之後嘅幾日就煲大佢
而唔係次次都要等到國泰CEO要辭職先封佢做烈士

push

記者！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
所以！以後邊個搞罷工都好，學正苦咁搞記者會！！
我，一個香港打工仔，今日罷工，現召開記者會！！

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

612 721 811

不分和勇！

所有人，由其是講暴力解決唔到問題個D
快D出來煲大兩日嘅罷工

罷工個班，唔係罷完就收工架
聯絡更方面人馬幫你地場罷工宣傳

攪得好，先至有可能有大規模罷工

pish

來緊仲有罷課架
如果班小朋友睇到原來罷工都無人支援佢地
佢地點敢出來罷課呀

希望大家要明白,
無大台去中介化
我地都仲係需要組織
需要協調需要幫努力緊罷工嘅人
將佢地嘅聲音發出去

多謝大家幫手推, 希望多尐人明白
我地唔係真係需要每日都有新活動
而係學識組織, 舉行, 發酵,
其實同一個活動做得好係可以LOOP好多次

823

824

825

中共見到我地都笑到gap gap聲

第三隻眼

好痛

唔想再有血案 求下大家
用盡所有力氣推持續罷工
真正實行有效有用嘅罷工
全世界放低份工保護義士
忍一時之痛 重奪主權

好攰
政府搞到我無力返工